 밤새 잠못자고 뒤척여?
예. 언니땜에 저도 못잤어요.
쯧쯧.. 밤새 잠못자고 뒤척일땐 다 이유가 있는겨. 5년씩이나 사겼는디 헤어지기가 쉽가니? 고운정 미운정 몸정 마음정 들대로 들었는디. 이 머리는 끝내자 허는디, 몸이 안끝내지는겨. 여자는 몸가는데 맘가게 돼있시유. 요즘은 돈가는데 몸도 가는 세상이지만.
애 듣는데.
그말이 뭐가 어때서유? 세상에 다시없는 진리유. 부영이도 알거 다 알어유. 벌써 남자꼬시는 법도 배웠는디.
 아줌마.
남자 꼬시는 법이라니?
심심혀서 그려유 심심혀서. 오호호...사장님, 어영이가 끝냈다고 혀도 믿지 말어유. 최소한 몇달은 지나야 끝내는거지 며칠만에 끝내지간디유? 노래도 있잖유,  지금 그사람 이름은 잊었지만 그 눈동자 입술은 내가슴에 있네.  아싸.
봐유. 이름은 까먹었어도 입술은 기억한대잖유. 기양 전자동이유. 고급시럽게 말하면 아직 미련이 남은거고, 싼티나게 말하면 그놈만 생각하면 자동적으로다 온몸이 찌르르 하다 이말이유. 사람들은 왜 이딴걸 톡까놓고 말을 못허나 몰러? 맨 뒤로 호박씨나 까쌓지. 시방이라도 그놈이 하면 쪼르르 쫓아갈끼유. 꼬랑지 뒤흔들면서. 내손에 장 지져유.
